大家可唔可以關注一下手足

唉 無論ig定連登 都冇人關注佢地
我真係好撚心寒
佢哋都係人命
係咪未死既人都唔會值得關注

小鬼rip

黑豹rip

Kobe rip

12 condom rip

開錯台

基爾兄😭😭😭

張建宗同李家超咁有信心自己幫咗 咁同家屬會面未？

難聽講句
12個人就算唔好彩出左事
都只會換黎一個好嬲然後繼續吃喝玩樂

如同你個名
12位手足無助
我哋係無力
只望美軍出兵
我一定為香港自由拼死一戰

除非出兵對美國有好大利益
否則好難發生
我都想開戰

要支爆需要一個契機